屌那星 點解psg(巴黎聖日耳曼足球俱樂部)過埋今晚就贏史上第一個歐聯冠軍 都冇人講

因為唔會贏到

又燈

頭先預演贏左啦